趙立堅表示堅決反對美國對台售武

趙立堅表示，中方一貫堅決反對美國售台武器，批評是嚴重違反一個中國原則和中美三個聯合公報，嚴重損害中國主權和安全利益。

READ

copy and paste
完

反對🤭

别國内政

美國 + 台灣 : 我反對你個反對

好嬲好嬲

反對
但美國照賣
你可以點？

美國: 吓, 我D玩具黎咋

咁撚多嗲又唔見你阻止人地交易 死廢柴

派山東艦和伊朗跟咱們契哥去墨西哥灣進行實彈演習吧 咱們不還以顏色給洋鬼子瞧瞧心裏TM不踏實，操你媽逼。

哦